pro club 急招翼

已報FPC比賽
已退役有比賽經驗優先
冇打過比賽但有基本功歡迎試我地腳

有意PM

翼 防中 中堅 請試我地腳